9月一定要建制收皮!!!

遊戲規則係咁，大家集思廣益

點樣搶功能組別選票好。。。

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

我宣佈，立法會我地寸土必爭

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

推

同意

叫多啲後生登記做選民先

係
人地過半想過咩就過咩

唔同意制度
但要內外夾擊乜撚都要做

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

好撚認同！

明明可以係制度外玩遊戲，係都要留係個不公平嘅制度入面玩遊戲，都唔知你犯賤定乜？得兄弟爬山，血債票還呀嘛。我真係票你老母呀

啱

同步進行

我淨係要建制輸

agger呀p牌仔
一齊屌樓主老母，制度不公我地唔玩，民意我地唔理，多啲兄弟俾popo拉，民主自然到手，自然對得住兄弟

其實我真係睇唔出邊到同步進行緊喎，自己諗啦，進攻功能組別對唔對得住流血嘅手足。不過算啦，我係鬼，我係分化撚，我係五毛。

一定要
黑警 到時同你計數

內外夾擊，好呀
其實9月就變成deadline了
失敗嘅話，之後只會更加激進

啱呀，繼續投比deadbody佢地囉，繼續關建一刻賣尻我哋囉

行動上對唔住
但對唔對得住係睇結果
個結果係攞到立法會話事權
咁我對得住有突
btw五毛通常俾人踢爆左就會係我係五毛，我係分化撚
收嗲啦柒頭無人可憐你啦

［叫黃店登記］民間記者會：《一日一界別 — 飲食界》

寸土必爭